#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./calendar/chrome/calendar/calendar-extract.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-13 03:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # LOCALIZATION NOTE:
#. # Strings here are used to create events and tasks with start and end times
#. # based on email content.
#. # None of the strings are displayed in the user interface.
#. #
#. # You don't have to fill all from.*, until.*, *.prefix and *.suffix patterns.
#. # It's ok to leave some empty.
#. # Please consider declensions and gender if your language has them.
#. # Don't just translate directly. The number of variants doesn't have to be
#. # the same as in en-US. All of 0, 1, 2, etc is allowed in patterns except alphabet
#. # pattern. You can and should add language specific variants.
#. #
#. # There are two different ways to find a start time text in email:
#. # 1) it matches a from.* pattern and does not have end.prefix or end.suffix next to it
#. # 2) it matches until.* pattern and has start.prefix or start.suffix next to it
#. # Similar inverse logic applies to end times.
#. # These rules enable using prefix and suffix values with only start.* or only until.*
#. # patterns localized for some languages and thus not having to repeat the same
#. # values in both.
#. #
#. # Patterns are partially space-insensitive.
#. # "deadline is" pattern will find both "deadlineis" and "deadline  is"
#. # but "deadlineis" won't find "deadline is" or "deadline  is".
#. # Therefore you should include all spaces that are valid within a pattern.
#. # LOCALIZATION NOTE (start.prefix):
#. # datetimes with these in front are extracted as start times
#. # can be a list of values, separate variants by |
#: start.prefix
msgctxt "start.prefix"
msgid ""
msgstr "自 | 從 | 於 | 時間 | : | ： |"

#. # LOCALIZATION NOTE (start.suffix):
#. # datetimes followed by these are extracted as start times
#: start.suffix
msgid "by | until | to | - | till | til | and"
msgstr "起 | 開始 | ~ | - |"

#. # LOCALIZATION NOTE (end.prefix):
#. # datetimes with these in front are extracted as end times
#: end.prefix
msgid ""
"by | until | to | - | till | til | and | due: | due | ends | deadline is | "
"deadline:"
msgstr "至 | 到 | ~ | - | 於 | : | ： |"

#. # LOCALIZATION NOTE (end.suffix):
#. # datetimes followed by these are extracted as end times
#. # can be a list of values, separate variants by |
#: end.suffix
msgctxt "end.suffix"
msgid ""
msgstr "迄 | 止 | 為止 | 結束 | 到期"

#. # LOCALIZATION NOTE (no.datetime.prefix):
#. # datetimes with these in front won't be used
#. # specify full words here
#: no.datetime.prefix
msgid ""
"last week | sent | email | e-mail | instead of | > | unfortunately | in | not"
msgstr "> "

#. # LOCALIZATION NOTE (no.datetime.suffix):
#. # datetimes followed by these won't be used
#: no.datetime.suffix
#, fuzzy
msgid "floor | flr | : | email | e-mail | > | % | usd | dollars | $"
msgstr "樓 | F | : | 郵件 | 信 | 元 | 個 | 塊 | 張"

#. # LOCALIZATION NOTE (from.*):
#. # can be a list of values, separate variants by |
#. # LOCALIZATION NOTE (from.today):
#. # must not be empty!
#: from.today
msgid "today"
msgstr "今天 | 今日 | 本日"

#: from.tomorrow
msgid "tomorrow"
msgstr "明天起 | 明日起 | 明天開始 | 明日開始"

#. # LOCALIZATION NOTE (until.*):
#. # can be a list of values, separate variants by |
#: until.tomorrow
msgctxt "until.tomorrow"
msgid ""
msgstr "至明天 | 至明日 | 迄明天 | 迄明日 | 明天為止 | 明日為止 | 隔夜"

#. # LOCALIZATION NOTE (from.ordinal.date):
#. # %1$S = matches numbers 1-31 and number.x
#. # should not have "%1$S" as this would match any single number in email to a time
#: from.ordinal.date
msgid "%1$Sst | %1$Snd | %1$Srd | %1$Sth"
msgstr "第 %1$S | %1$S 日 | %1$S 號"

#. # LOCALIZATION NOTE (until.ordinal.date):
#. # %1$S = matches numbers 1-31 and number.x
#: until.ordinal.date
msgctxt "until.ordinal.date"
msgid ""
msgstr "第 %1$S | %1$S 日 | %1$S 號"

#: from.noon
msgid "noon"
msgstr "中午 | 正午"

#: until.noon
msgctxt "until.noon"
msgid ""
msgstr "中午 | 正午"

#. # LOCALIZATION NOTE (from.hour):
#. # %1$S = matches numbers 0-23 and number.0-number.23
#. # should not have "%1$S" as this would match any single number in email to a time
#: from.hour
msgid "at %1$S | around %1$S | %1$S - | %1$S to"
msgstr ""
"從 %1$S 時 | 從 %1$S 點 | %1$S - | %1$S ~ | %1$S 點到 | %1$S 時到 | %1$S 點"
"至 | %1$S 時至 |"

#. # LOCALIZATION NOTE (until.hour):
#. # %1$S = matches numbers 0-23 and number.0-number.23
#. # should also list how to find end of a timeframe
#: until.hour
msgid "- %1$S | to %1$S | until %1$S | by %1$S"
msgstr "到 %1$S 時 | 到 %1$S 點 | - %1$S | ~ %1$S | 至 %1$S 點 | 至 %1$S 時"

#. # LOCALIZATION NOTE (from.hour.am):
#. # %1$S = matches numbers 0-23 and number.0-number.23
#: from.hour.am
msgid "%1$S am | %1$S a.m"
msgstr ""
"上午 %1$S 時 | 上午 %1$S 點 | 早上 %1$S 時 | 早上 %1$S 點 | 凌晨 %1$S 點 | 凌"
"晨 %1$S 時 | %1$S am | %1$S AM | %1$S a.m."

#. # LOCALIZATION NOTE (until.hour.am):
#. # %1$S = matches numbers 0-23 and number.0-number.23
#. # should also list how to find end of a timeframe
#: until.hour.am
msgctxt "until.hour.am"
msgid ""
msgstr ""
"上午 %1$S 時 | 上午 %1$S 點 | 早上 %1$S 時 | 早上 %1$S 點 | 凌晨 %1$S 點 | 凌"
"晨 %1$S 時 | %1$S am | %1$S AM | %1$S a.m."

#. # LOCALIZATION NOTE (from.hour.pm):
#. # %1$S = matches numbers 0-23 and number.0-number.23
#: from.hour.pm
msgid "%1$S pm | %1$S p.m | %1$S p"
msgstr ""
"下午 %1$S 點 | 下午 %1$S 時 | %1$S p.m. | %1$S PM | 晚上 %1$S 點 | 晚上 %1$S "
"時 | 午後 %1$S 點 | 傍晚 %1$S 點 | 晚間 %1$S 點 | 夜間 %1$S 點 | 午後 %1$S "
"時 | 傍晚 %1$S 時 | 晚間 %1$S 時 | 夜間 %1$S 點"

#. # LOCALIZATION NOTE (until.hour.pm):
#. # %1$S = matches numbers 0-23 and number.0-number.23
#. # should also list how to find end of a timeframe
#: until.hour.pm
msgctxt "until.hour.pm"
msgid ""
msgstr ""
"下午 %1$S 點 | 下午 %1$S 時 | %1$S p.m. | %1$S PM | 晚上 %1$S 點 | 晚上 %1$S "
"時"

#. # LOCALIZATION NOTE (from.half.hour.before):
#. # denotes times 30 minutes before next full hour
#: from.half.hour.before
msgid "half an hour before %1$S"
msgstr "%1$S 點前半小時"

#. # LOCALIZATION NOTE (until.half.hour.before):
#. # denotes times 30 minutes before next full hour
#: until.half.hour.before
msgctxt "until.half.hour.before"
msgid ""
msgstr "%1$S 點前半小時"

#. # LOCALIZATION NOTE (from.half.hour.after):
#. # denotes times 30 minutes after last full hour
#: from.half.hour.after
msgid "half past %1$S"
msgstr "%1$S 點半"

#. # LOCALIZATION NOTE (until.half.hour.after):
#. # denotes times 30 minutes after last full hour
#: until.half.hour.after
msgctxt "until.half.hour.after"
msgid ""
msgstr "%1$S 點半"

#. # LOCALIZATION NOTE (from.hour.minutes):
#. # %1$S = matches numbers 0-23
#. # %2$S = matches numbers 0-59
#: from.hour.minutes
msgid "%1$S:%2$S | at %1$S%2$S"
msgstr "%1$S:%2$S | 於 %1$S%2$S | 的 %1$S:%2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (until.hour.minutes):
#. # %1$S = matches numbers 0-23
#. # %2$S = matches numbers 0-59
#: until.hour.minutes
msgctxt "until.hour.minutes"
msgid ""
msgstr "%1$S:%2$S | 於 %1$S%2$S | 的 %1$S:%2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (from.hour.minutes.am):
#. # %1$S = matches numbers 0-23
#. # %2$S = matches numbers 0-59
#: from.hour.minutes.am
msgid "%1$S:%2$S am | %1$S:%2$S a.m"
msgstr ""
"上午 %1$S:%2$S | 早上 %1$S:%2$S | 早上 %1$S 點 %2$S 分 | 上午 %1$S 點 %2$S "
"分 | 凌晨 %1$S 點 %2$S 分 | 午間 %1$S 點 %2$S 分 | 早上 %1$S 時 %2$S 分 | 上"
"午 %1$S 時 %2$S 分 | 凌晨 %1$S 時 %2$S 分 | %1$S:%2$S a.m. | %1$S:%2$S am | "
"%1$S:%2$S AM"

#. # LOCALIZATION NOTE (until.hour.minutes.am):
#. # %1$S = matches numbers 0-23
#. # %2$S = matches numbers 0-59
#: until.hour.minutes.am
msgctxt "until.hour.minutes.am"
msgid ""
msgstr ""
"上午 %1$S:%2$S | 早上 %1$S:%2$S | 早上 %1$S 點 %2$S 分 | 上午 %1$S 點 %2$S "
"分 | 凌晨 %1$S 點 %2$S 分 | 中午 %1$S 點 %2$S 分 | 早上 %1$S 時 %2$S 分 | 上"
"午 %1$S 時 %2$S 分 | 凌晨 %1$S 時 %2$S 分 | %1$S:%2$S a.m. | %1$S:%2$S am | "
"%1$S:%2$S AM"

#. # LOCALIZATION NOTE (from.hour.minutes.pm):
#. # %1$S = matches numbers 0-23
#. # %2$S = matches numbers 0-59
#: from.hour.minutes.pm
msgid "%1$S:%2$S pm | %1$S:%2$S p.m | %1$S:%2$S p"
msgstr ""
"下午 %1$S:%2$S | 晚上 %1$S:%2$S | 晚上 %1$S 點 %2$S 分 | 下午 %1$S 點 %2$S "
"分 | 午後 %1$S 點 %2$S 分 | 傍晚 %1$S 點 %2$S 分 | 晚間 %1$S 點 %2$S 分 | 晚"
"上 %1$S 時 %2$S 分 | 下午 %1$S 時 %2$S 分 | 午後 %1$S 時 %2$S 分 | 傍晚 %1$S "
"時 %2$S 分 | 晚間 %1$S 時 %2$S 分 | %1$S:%2$S pm | %1$S:%2$S PM | %1$S:%2$S "
"p.m."

#. # LOCALIZATION NOTE (until.hour.minutes.pm):
#. # %1$S = matches numbers 0-23
#. # %2$S = matches numbers 0-59
#: until.hour.minutes.pm
msgctxt "until.hour.minutes.pm"
msgid ""
msgstr ""
"到下午 %1$S:%2$S | 到晚上 %1$S:%2$S | 到下午 %1$S 點 %2$S 分 | 到晚上 %1$S "
"點 %2$S 分 | %1$S:%2$S pm | %1$S:%2$S PM | %1$S:%2$S p.m."

#. # LOCALIZATION NOTE (from.monthname.day):
#. # %1$S = matches numbers 1-31 and number.x
#. # %2$S = matches monthname
#: from.monthname.day
msgid ""
"%1$S %2$S | %2$S %1$S | %2$S %1$Sst | %2$S %1$Snd | %2$S %1$Srd | %2$S "
"%1$Sth | %1$Sst of %2$S | %1$Snd of %2$S | %1$Srd of %2$S | %1$Sth of %2$S"
msgstr ""
"%2$S/%1$S | %2$S 月 %1$S 日 | %2$S 月 %1$S 號 | %2$S 月第 %1$S 日 | %2$S 月"
"第 %1$S 天"

#. # LOCALIZATION NOTE (until.monthname.day):
#. # %1$S = matches numbers 1-31
#. # %2$S = matches monthname
#: until.monthname.day
msgctxt "until.monthname.day"
msgid ""
msgstr ""
"到 %2$S 月 %1$S 日 | 至 %2$S 月 %1$S 日 | 到 %2$S 月 %1$S 號 | 至 %2$S 月 "
"%1$S 號 | %2$S 月 %1$S 號止 | %2$S 月 %1$S 號前 | %2$S 月 %1$S 日止 | %2$S "
"月 %1$S 日前| 到 %2$S/%1$S | 至 %2$S/%1$S | %2$S/%1$S 止 | %2$S/%1$S 前| ~ "
"%2$S/%1$S | - %2$S/%1$S |"

#. # LOCALIZATION NOTE (from.month.day):
#. # %1$S = matches numbers 1-31
#. # %2$S = matches numbers 1-12
#: from.month.day
msgid "%2$S/%1$S"
msgstr "%2$S/%1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (until.month.day):
#. # %1$S = matches numbers 1-31 and number.x
#. # %2$S = matches numbers 1-12
#: until.month.day
msgctxt "until.month.day"
msgid ""
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (from.year.month.day):
#. # %1$S = matches numbers 1-31
#. # %2$S = matches numbers 1-12
#. # %3$S = matches 2/4 numbers
#: from.year.month.day
msgid "%2$S/%1$S/%3$S | %3$S/%2$S/%1$S | %3$S-%2$S-%1$S"
msgstr ""
"%2$S %1$S, %1$S | %2$S/%1$S/%3$S | %3$S/%2$S/%1$S | %3$S-%2$S-%1$S | %3$S 年 "
"%2$S 月 %1$S 日"

#. # LOCALIZATION NOTE (until.year.month.day):
#. # %1$S = matches numbers 1-31
#. # %2$S = matches numbers 1-12
#. # %3$S = matches 2/4 numbers
#: until.year.month.day
msgctxt "until.year.month.day"
msgid ""
msgstr ""
"至 %3$S/%2$S/%1$S | 至 %3$S-%2$S-%1$S | %3$S/%2$S/%1$S 前 | %3$S/%2$S/%1$S "
"止 | %3$S/%2$S/%1$S 為止"

#. # LOCALIZATION NOTE (from.year.monthname.day):
#. # %1$S = matches numbers 1-31
#. # %2$S = matches monthname
#. # %3$S = matches 2/4 numbers
#: from.year.monthname.day
msgid ""
"%1$S %2$S %3$S | %1$Sst %2$S %3$S | %1$Snd %2$S %3$S | %1$Srd %2$S %3$S | "
"%1$Sth %2$S %3$S | %2$S %1$S, %3$S | %3$S-%2$S-%1$S"
msgstr ""
"%2$S %1$S, %1$S | %2$S/%1$S/%3$S | %3$S/%2$S/%1$S | %3$S-%2$S-%1$S | %3$S 年 "
"%2$S 月 %1$S 日"

#. # LOCALIZATION NOTE (until.year.monthname.day):
#. # %1$S = matches numbers 1-31
#. # %2$S = matches monthname
#. # %3$S = matches 2/4 numbers
#: until.year.monthname.day
msgctxt "until.year.monthname.day"
msgid ""
msgstr ""
"至 %3$S/%2$S/%1$S | 至 %3$S-%2$S-%1$S | %3$S/%2$S/%1$S 前 | %3$S/%2$S/%1$S "
"止 | %3$S/%2$S/%1$S 為止"

#. # LOCALIZATION NOTE (duration.*):
#. # can be a list of values, separate variants by |
#. # LOCALIZATION NOTE (duration.minutes):
#. # %1$S = matches 1/2 numbers and number.0 - and number.31
#: duration.minutes
msgid "%1$S minutes | %1$S min | %1$S mins"
msgstr "%1$S 分鐘 | %1$S 分"

#. # LOCALIZATION NOTE (duration.hours):
#. # %1$S = matches 1/2 numbers and number.0 - and number.31
#: duration.hours
msgid "%1$S hour | %1$S hours"
msgstr "%1$S 小時 | %1$S 時 | %1$S 個鐘頭"

#. # LOCALIZATION NOTE (duration.days):
#. # %1$S = matches 1/2 numbers and number.0 - and number.31
#: duration.days
msgid "%1$S days"
msgstr "%1$S 天"

#. # LOCALIZATION NOTE (month.*):
#. # can be a list of values, separate variants by |
#: month.1
msgid "january | jan | jan."
msgstr "一月 | 1 月"

#: month.2
msgid "february | feb | feb."
msgstr "二月 | 2 月"

#: month.3
msgid "march | mar | mar."
msgstr "三月 | 3 月"

#: month.4
msgid "april | apr | apr."
msgstr "四月 | 4 月"

#: month.5
msgid "may"
msgstr "五月 | 5 月"

#: month.6
msgid "june | jun | jun."
msgstr "六月 | 6 月"

#: month.7
msgid "july | jul | jul."
msgstr "七月 | 7 月"

#: month.8
msgid "august | aug | aug."
msgstr "八月 | 8 月"

#: month.9
msgid "september | sep | sep. | sept."
msgstr "九月 | 9 月"

#: month.10
msgid "october | oct | oct."
msgstr "十月 | 10 月"

#: month.11
msgid "november | nov | nov."
msgstr "十一月 | 11 月"

#: month.12
msgid "december | dec | dec."
msgstr "十二月 | 12 月"

#. # LOCALIZATION NOTE (from.weekday.*):
#. # used to derive start date based on weekdays mentioned
#. # can be a list of values, separate variants by |
#. # LOCALIZATION NOTE (from.weekday.0):
#. # Regardless of what the first day of the week is in your country, 0 is Sunday here.
#: from.weekday.0
msgid "sunday | sundays"
msgstr "星期日 | 禮拜天 | 週日 | 周日"

#: from.weekday.1
msgid "monday | mondays"
msgstr "星期一 | 禮拜一 | 週一 | 周一"

#: from.weekday.2
msgid "tuesday | tuesdays"
msgstr "星期二 | 禮拜二 | 週二 | 周二"

#: from.weekday.3
msgid "wednesday | wednesdays"
msgstr "星期三 | 禮拜三 | 週三 | 周三"

#: from.weekday.4
msgid "thursday | thursdays"
msgstr "星期四 | 禮拜四 | 週四 | 周四"

#: from.weekday.5
msgid "friday | fridays"
msgstr "星期五 | 禮拜五 | 週五 | 周五"

#: from.weekday.6
msgid "saturday | saturdays"
msgstr "星期六 | 禮拜六 | 週六 | 周六"

#. # LOCALIZATION NOTE (until.weekday.*):
#. # used to derive end date based on weekdays mentioned
#. # can be a list of values, separate variants by |
#. # LOCALIZATION NOTE (until.weekday.0):
#. # Regardless of what the first day of the week is in your country, 0 is Sunday here.
#: until.weekday.0
msgctxt "until.weekday.0"
msgid ""
msgstr ""

#: until.weekday.1
msgctxt "until.weekday.1"
msgid ""
msgstr ""

#: until.weekday.2
msgctxt "until.weekday.2"
msgid ""
msgstr ""

#: until.weekday.3
msgctxt "until.weekday.3"
msgid ""
msgstr ""

#: until.weekday.4
msgctxt "until.weekday.4"
msgid ""
msgstr ""

#: until.weekday.5
msgctxt "until.weekday.5"
msgid ""
msgstr ""

#: until.weekday.6
msgctxt "until.weekday.6"
msgid ""
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (number.*):
#. # used within other patterns to understand dates where day of month isn't written with digits
#. # can be a list of values, separate variants by |
#: number.0
msgid "zero"
msgstr "零 | 〇"

#: number.1
msgid "one | first"
msgstr "一 | 第一"

#: number.2
msgid "two | second"
msgstr "二 | 第二"

#: number.3
msgid "three | third"
msgstr "三 | 第三"

#: number.4
msgid "four | fourth"
msgstr "四 | 第四"

#: number.5
msgid "five | fifth"
msgstr "五 | 第五"

#: number.6
msgid "six | sixth"
msgstr "六 | 第六"

#: number.7
msgid "seven | seventh"
msgstr "七 | 第七"

#: number.8
msgid "eight | eighth"
msgstr "八 | 第八"

#: number.9
msgid "nine | ninth"
msgstr "九 | 第九"

#: number.10
msgid "ten | tenth"
msgstr "十     | 第十"

#: number.11
msgid "eleven | eleventh"
msgstr "十一   | 第十一"

#: number.12
msgid "twelve | twelfth"
msgstr "十二   | 第十二"

#: number.13
msgid "thirteen | thirteenth"
msgstr "十三   | 第十三"

#: number.14
msgid "fourteen | fourteenth"
msgstr "十四   | 第十四"

#: number.15
msgid "fifteen | fifteenth"
msgstr "十五   | 第十五"

#: number.16
msgid "sixteen | sixteenth"
msgstr "十六   | 第十六"

#: number.17
msgid "seventeen | seventeenth"
msgstr "十七   | 第十七"

#: number.18
msgid "eighteen | eighteenth"
msgstr "十八   | 第十八"

#: number.19
msgid "nineteen | nineteenth"
msgstr "十九   | 第十九"

#: number.20
msgid "twenty | twentieth"
msgstr "二十   | 第二十   | 廿   | 第廿"

#: number.21
msgid "twenty one | twenty first"
msgstr "二十一 | 第二十一 | 廿一 | 第廿一"

#: number.22
msgid "twenty two | twenty second"
msgstr "二十二 | 第二十二 | 廿二 | 第廿二"

#: number.23
msgid "twenty three | twenty third"
msgstr "二十三 | 第二十三 | 廿三 | 第廿三"

#: number.24
msgid "twenty four | twenty fourth"
msgstr "二十四 | 第二十四 | 廿四 | 第廿四"

#: number.25
msgid "twenty five | twenty fifth"
msgstr "二十五 | 第二十五 | 廿五 | 第廿五"

#: number.26
msgid "twenty six | twenty sixth"
msgstr "二十六 | 第二十六 | 廿六 | 第廿六"

#: number.27
msgid "twenty seven | twenty seventh"
msgstr "二十七 | 第二十七 | 廿七 | 第廿七"

#: number.28
msgid "twenty eight | twenty eighth"
msgstr "二十八 | 第二十八 | 廿八 | 第廿八"

#: number.29
msgid "twenty nine | twenty ninth"
msgstr "二十九 | 第二十九 | 廿九 | 第廿九"

#: number.30
msgid "thirty | thirtieth"
msgstr "三十   | 第三十   | 卅   | 第卅"

#: number.31
msgid "thirty one | thirty first"
msgstr "三十一 | 第三十一 | 卅一 | 第卅一"

#. # LOCALIZATION NOTE (alphabet):
#. # list all lower and uppercase letters if your language has an alphabet
#. # otherwise leave it empty
#: alphabet
msgid "abcdefghijklmnopqrstuvwxyzABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ"
msgstr ""
